回帶:懲罰醫護即係懲罰病人

政府已經準備好懲罰病人